(無圖）此風不可長！

越來越多女人着到咁岀街，我話你知，其實咁着扣好多分呀

釘你牌
扣你分
扣你五十分

似著緊睡衣

其實都係睇人

淨係覺得淫,但唔會覺得好睇

鬼妹著嘅話無咩野

雞

好似著住尿片咁

影落d啦

腳先係重點啊
屌你竟然冇得睇

其實著短裙咪重好睇...